細哨13歲時一場波個人入23球贏對手23一0

佢搵埋咁多年先夠買一個冰火版真天魔